{
    "question": "Pada tari tunggal,pola lantai menunjukan...?    A.jumlah penari\r\n\r\nB.jenis gerakan\r\n\r\nC.arah gerakan\r\n\r\nD.posisi penonton",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>c arah gerakan</p><p></p><p>smg mmbntu, jgn lp folow</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "karya-seni-rupa-dua-dimensi-tercipta-dengan-sendirinya-tapi-melal-553",
            "question": "Karya seni rupa dua dimensi tercipta dengan sendirinya tapi melalui sebuah proses secara",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>beraturan dengan cara pembuatan 3 dimensi</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "staccato-adalah-teknik-bernyanyi-dengan-caraa-vibrasib-korc-231",
            "question": "Staccato adalah teknik bernyanyi dengan cara...a. vibrasib. korc. disambungd. patah-patah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>jawabannya </p><p>d. patah patah </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "karya-seni-yang-memiliki-nilai-estetis-keindahan-dan-nilai-fung-218",
            "question": "Karya seni yang memiliki nilai estetis (keindahan) dan nilai fungsi (kegunaan), yaitu; *",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kursi jati ukiran </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf jika salah </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "besok-di-kumpul-bantu-jawab-dgn-benar-1-tari-loliyana-menggamb-707",
            "question": "Besok di kumpul bantu jawab dgn benar!!    1. Tari loliyana menggambarkan kegiatan\r\na. Suasana di desa\r\nb. Upacara panen lola\r\nc. Acara kaum muda mudi\r\nd. Untuk membangun suasana\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p></p><p></p><p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A. suasana di  desa</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "atletik-15-basket-40-badminton-20-sepakbola-25-15-jika-siswa-176",
            "question": "Atletik    15%\r\nbasket\r\n40%\r\nbadminton\r\n20%\r\nsepakbola\r\n25%\r\n15. jika siswa yang mengikuti ekstrakulikuler badminton ada 8 siswa, maka banyak\r\nsiswa yang mengikuti ekstrakulikuler atletik dan basket adalah .... dan ...\r\n(tuliskan caranya pada bagian belakang lembar ini)\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>55 %</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Dihitung dengan menggunakan metode menggunakan rumus hitung </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "salah-satu-fungsi-tata-rias-dalam-tari-adalah-a-memperkua-973",
            "question": "Salah satu fungsi tata rias dalam tari adalah .... * a. memperkuat karakter atau tokoh dalam tarian b. mengatur tempo dan hitungan gerakan c. menciptakan keharmonisan setiap gerakan d. memperindah tema tarian dan gerakannya    tolong banget makasih ya",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A. Memperkuat karakter atau tokoh dalam tarian</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu jgn lupa jadikan jawaban tercerdas y</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tapi-piring-menggunakan-properti-apa-843",
            "question": "Tapi piring menggunakan properti apa!! \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>menggunakan properti berupa piring</p><p></p><p>semoga membantu.</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Tari piring menggunakan properti berupa piring kecil maupun besar</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "plastik-yang-bias-di-daur-ulang-atau-dicetak-lagi-dengan-proses-p-999",
            "question": "Plastik yang bias di daur ulang atau    dicetak lagi dengan proses pemanasan\r\nulang adalah\r\na Termoplastik c Polypropelen\r\nb. Termoset\r\nd. Polythelene\r\n18. Benda kerajinan harus menyenangkan\r\ndan memberikan kenyamanan bagi\r\npemakainya, dari uraran tersebut\r\nmerupakan syarat-syarat perancangan\r\nbenda kerajinan menurut\r\na keluesas\r\nb. kenyamanan\r\nc. kenyamanan \r\nd. kenyamanan\r\n19. Dibawah ini yang bukan merupakan\r\nteknik pembuatan kerajinan dari bahan\r\nlimbah kertas adalah\r\na. sobek\r\nb rajut\r\nc. anyaman\r\nd. bubur\r\n12. Kertas ini dapat mengahambat air,\r\ntahan terhadap minyak / oli dan daya\r\nrekat panasnya baik adalah jenis\r\nkertas.....\r\na. Glasin\r\nb. Lilin\r\nc. Perkamen\r\nd. Daluang\r\n13. Berikut merupakan jenis kerajinan\r\nyang tidak terbuat dari bahan buatan\r\nadalah\r\na. patung fiber\r\nb. patung kaca\r\nc. bunga plastic \r\nd. baju batik\r\n14. proses pembentukan lembaran plastik\r\ndengan cara pemanasan adalah....\r\na. injection molding\r\nb. ektruksi\r\nc thermoforming\r\nd. blow molding\r\n20. 3R dari prinsip pengolahan sampah\r\nsingkatan dari\r\na. Reuse, recycle, dan remicle\r\nb. Recyle, reduce, dan reuse\r\nc. Recare, reuse, dan remicle\r\nd. Reduse, recare, dan reuce\r\n21 Minuman yang ketika diminum terasa\r\nmelegakan sehingga dapat\r\nmenghilangkan dahaga disebut\r\na. Minuman dingin\r\nb. Minuman segar\r\nc. Minuman sehat\r\nd. Minuman tradisional\r\n15. Karya seni ukir, hiasan dinding.\r\ncinderamata, patung, dan guci yang\r\nterbuat dari bahan buatan berfungsi\r\nsebagai\r\nA. dekorasi\r\nb. benda pakai \r\nc. religious\r\nd. mainan\r\n22. Sumber muinsi terbaik yang\r\ndiperlukan oleh tubuh banyak terdapat\r\npada.....\r\na. Buah dan sayur c. Sayur dan nasi\r\nb. Buah dan susu\r\nd Nasi dan susu\r\n16. plastik untuk membungkus bakso, es\r\nmerupakan jenis plastik\r\na. PET\r\nb. LDPE\r\nc. HDPE\r\nd. PP\r\n23. Berikut mi hasil samping dan sayuran\r\nmelinjo adalah......\r\na. Biji melinjo c. Daun melinjo\r\nb. Kulit melinjo d. Bunga melinjo\r\n17. Memadukan bahan dengan beberapa\r\nbahan\r\nyang\r\nberlainan jenisnya\r\nmenarik untuk dipelajari. Hal ini\r\nmerupakan proses...\r\na Inovasi\r\nc. kreativitas\r\nb. Kreasi\r\nd. discovery\r\n24. Air minum hendaknya memiliki\r\nsyarat, kecuali.....\r\na. Jernih dan tidak berasa\r\nb. Tidak bau dan jernih\r\nc. Jernih dan tidak berwarna\r\nd. Jernih dan berasa\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>17. a</p><p>18.b</p><p>19.d</p><p>12.b</p><p>13.a</p><p>14.a</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-masing-masing-contoh-dari-kerajinan-limbah-pecahan-kaca-199",
            "question": "Sebutkan masing-masing contoh dari kerajinan limbah pecahan kaca\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>maaf aku tidak tahu jawabannya ini</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "19-fungsi-tata-suara-dalam-pertunjukan-teater-antara-lain-untuk-633",
            "question": "19. fungsi tata suara dalam pertunjukan teater    antara lain untuk ....\r\na menciptakan kekuatan bagi pemain un-\r\ntuk bermain\r\nb. menciptakan suasana yang ingin di-\r\nmunculkan\r\nc. mendukung permainan tata cahaya\r\nd. menyamarkan kesalahan dialog yang\r\nmungkin dilakukan pemain\r\n20. setelah pertunjukan teater sebaiknya ....\r\na. berpesta merayakan keberhasilan per-\r\ntunjukkan\r\nb. memberikan ucapan terima kasih dan\r\npenghormatan kepada penonton\r\nc. langsung pulang ke rumah\r\nd. pergi bermain bersama teman-teman\r\nlah dibawah ini dengan sinakat dan tenal\r\n\r\n\r\nsemoga yang menjawab uksesss amiiin\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><ul><li>b. menciptakan suasana yang ingin dimunculkan</li></ul><p></p><ul><li>b. memberikan ucapan Terima kasih dan penghormatan kepada penonton</li></ul><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu </p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}